11個月大兒子誤墮滾水全身8成燙傷 媽媽痛心︰我不能原諒自己

家居意外防不勝防，即使父母只是離開嬰幼兒一陣子，期間已足以發生事故。烏克蘭一位媽媽準備為11個月大的兒子沖涼，怎知在離開的瞬間，兒子不慎墮進滾水桶，以致全身8成燙傷，生命危在旦夕。
據英國《每日郵報》報道，來自烏克蘭敖德薩州的媽媽Tetyana Chernenko，日前預備洗澡水為11個月大兒子Daniil Chernenko洗澡，她先將一桶滾水放在睡房靠近桌子的地上，再打算去取凍水，以便調節洗澡水的溫度。
怎知她轉身離開數秒之際，原本在桌上玩耍的Daniil不慎墮入滾水桶中。媽媽發現後，即時把兒子從滾水中拉起來。
"我抱起他，然後為他裹上毛巾，當我打開毛巾時，卻發現他的皮膚嚴重燙傷而脫皮。"
Daniil被送往當地醫院，醫生證實他全身8成皮膚燙傷，只有前額、手指及腳趾沒有燙傷。醫生正努力為他搶救，不過認為他的生存機會渺茫。
從當地義工拍到的照片可見，Daniil躺在病床上，全身包著白色的繃帶，只露出眼睛、鼻子、嘴巴、手掌及腳掌，樣子看來相當痛苦。
媽媽對兒子的情況表示痛心，她接受當地傳媒訪問時表示︰
"我不能原諒自己所做的事。"

呢d係香港坐硬監

Natural selection

即刻降溫

這個小孩比同齡的早熟欸

屌, 你落硬地獄

齊齊落地獄

個老母有冇拉到？

熟左仲得閑影相放上網

Mummy

點解會離開滾水桶?

amumu

你都要溝返凍既，點解要用滾水

可能佢住個到冇電熱水爐